中大算唔算係香港版哈利波特？

霍格華茲大戰

佛地魔食死人攻打霍格華茲
警攻入中大

警=佛地魔+食死人

發射二千幾枚催淚彈攻擊中大

水炮車

最後中大變成咁

最終預測:

佛地魔係咪破壞校園設施、打爛保健處、無牌渣走校巴個班人？

屌你老母

但中大仲差個石內卜

所以段崇智係俾蛇咬死

收皮啦 淨係識睇av嘅死毒撚五毛

mon poast 狗黎
依家都未block?

係，快block，一個中大學生見到自己日日經過會去溫書既中大校園俾人破壞成咁反而俾人反屌係5毛

普通黑警=催狂魔
速龍=食死人
林鄭=佛地魔

面對現實，唔好太過理想化

重有巨人呢？

乜撚

要搵七個分靈體，七個弱點

蟲尾=扮示威者

問題係中大冇哈利波特，仲要冇三件聖物。

銀河老公

機場
港交所
蘭桂芳
中聯辦
立法會
政府總部
禮賓府

哈利波特=運氣
行運行到落腳指尾

蛇=有毒=二噁英=催淚彈

段崇智吸咗幾啖咪...

卜卜